msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-10-16 07:26+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Position #{positionId}"
msgstr "仓位 #{positionId}"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Please type the word <0>Confirm</0> below to enable Degen Mode"
msgstr "请输入下方<0>Confirm</0> 以启用 Degen 模式"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "Zap Impact"
msgstr "Zap 价格影响"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approve NFT"
msgstr "授权 NFT"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "● In range"
msgstr "在区间内"

#: src/components/Header/index.tsx
#: src/components/TokenInput/index.tsx
msgid "Increase Liquidity"
msgstr "增加流动性"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "No, Go back"
msgstr "否，返回"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "Est. Liquidity Value"
msgstr "预计流动性价值"

#: src/components/TokenInput/index.tsx
msgid "You can either zap in with up to {MAX_TOKENS} tokens or select an existing position as the liquidity source"
msgstr "您可以使用最多 {MAX_TOKENS} 种代币进行 Zap，或选择已有仓位作为流动性来源"

#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "The APR estimation is not guaranteed and may differ from actual returns."
msgstr "APR 为预估值，不保证与实际收益一致"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "Uniswap Bonus: {0}%"
msgstr "Uniswap 奖励：{0}%"

#: src/components/Warning.tsx
msgid "You are not the current owner of the position #{positionId}, please double check before proceeding"
msgstr "您不是仓位 #{positionId} 的当前所有者，请在继续前仔细确认"

#: src/components/Content/PriceInput.tsx
msgid "<0/><1>per</1><2/>"
msgstr "<0/><1>每</1><2/>"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Degen Mode"
msgstr "Degen 模式"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Transaction Time Limit"
msgstr "交易时效限制"

#: src/constants/index.ts
msgid "Select token in"
msgstr "选择输入代币"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Increase liquidity"
msgstr "增加流动性"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Signing..."
msgstr "正在签名…"

#: src/components/Content/PriceInput.tsx
msgid "Max price"
msgstr "最高价格"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet - Zapping"
msgstr "请在钱包中确认交易（Zap 中）"

#: src/components/Estimated/EstimatedTokenRow.tsx
msgid "Est. Pooled"
msgstr "预计池内金额"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否确认？"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Increase Liquidity via Zap"
msgstr "通过 Zap 增加流动性"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/PositionPriceRange.tsx
#: src/components/PositionPriceRange.tsx
#: src/components/PositionPriceRange.tsx
#: src/components/PositionPriceRange.tsx
msgid "{0} per {1}"
msgstr "每 {1} 为 {0}"

#: src/components/PositionPriceRange.tsx
msgid "Your Position Price Ranges"
msgstr "您的仓位价格区间"

#: src/components/PriceRange/index.tsx
msgid "Full Range"
msgstr "全区间"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "● Closed"
msgstr "已关闭"

#: src/components/Preview/Head.tsx
msgid "Fee {0}%"
msgstr "费率 {0}%"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Fetching Route..."
msgstr "正在获取路径…"

#: src/components/Setting/index.tsx
#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Turn this on to make trades with very high price impact or to set very high slippage tolerance. This can result in bad rates and loss of funds. Be cautious."
msgstr "启用后可进行高价格影响或高滑点交易，可能导致不利价格或资金损失，请谨慎操作"

#: src/components/TokenInput/LiquidityToAdd.tsx
#: src/components/TokenInput/LiquidityToAdd.tsx
msgid "Max"
msgstr "最高价格"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Transaction will revert if it is pending for longer than the indicated time."
msgstr "若交易等待时间超过限制，将自动回滚"

#: src/components/Content/PriceInfo.tsx
msgid "Current price"
msgstr "当前价格"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Add liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Dynamic entry based on trading pair."
msgstr "根据交易对动态计算入场价格"

#: src/components/Content/PriceInput.tsx
msgid "Min price"
msgstr "最低价格"

#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "Est. Position APR"
msgstr "预计仓位 APR"

#: src/components/PositionPriceRange.tsx
#: src/components/Preview/PriceInfo.tsx
msgid "Max Price"
msgstr "最高价格"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "TVL"
msgstr "总锁仓量"

#: src/components/Content/ZapSummary.tsx
msgid "Zap Summary"
msgstr "Zap 概览"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "Based on your price range settings, a portion of your liquidity will be automatically zapped into the pool, while the remaining amount will stay in your wallet."
msgstr "根据您设置的价格区间，部分流动性将自动 Zap 进池，其余将保留在您的钱包中"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Authorize this position for ZapRouter by signing off-chain. No gas fee."
msgstr "通过链下签名授权 ZapRouter 使用该仓位，无需 Gas 费"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "{dexName} {0}/{1} {2}%"
msgstr "{dexName} {0}/{1} {2}%"

#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "Fees and rewards accrue only when the market price is inside your chosen range."
msgstr "只有当市场价格处于您选择的区间内时，才会产生手续费和奖励"

#: src/components/Content/ZapSummary.tsx
msgid "Build LP using {0} {symbol0} and {1} {symbol1} on <0>{dexName}</0>"
msgstr "在 {dexName} 上使用 {0} {symbol0} 和 {1} {symbol1} 构建 LP"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "Est. Pool APR"
msgstr "预计池 APR"

#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "Input an amount to calculate."
msgstr "输入要计算的金额"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "{0}% Protocol Fee + {1}% Fee for {source}"
msgstr "{0}% 协议费 + {1}% {source} 费用"

#: src/constants/index.ts
msgid "Enter amount"
msgstr "输入数量"

#: src/components/Action/index.tsx
#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Approve this position"
msgstr "授权该仓位"

#: src/components/ErrorDialog/index.tsx
msgid "Failed to load pool"
msgstr "加载池失败"

#: src/components/ErrorDialog/index.tsx
msgid "Close & Refresh"
msgstr "关闭并刷新"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "Pool Share"
msgstr "池占比"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "Zap Fee"
msgstr "Zap 手续费"

#: src/components/Content/ZapSummary.tsx
msgid "Claim fee{0}{1}"
msgstr "领取手续费 {0}{1}"

#: src/components/Preview/Head.tsx
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: src/components/Header/index.tsx
#: src/components/TokenInput/index.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "● Out of range"
msgstr "超出区间"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "Liquidity Mining Progress"
msgstr "流动性挖矿进度"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "Fee {fee}%"
msgstr "费率 {fee}%"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Use Suggested Slippage"
msgstr "使用推荐滑点"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "EG Sharing Reward: {0}%"
msgstr "EG 分成奖励：{0}%"

#: src/components/ErrorDialog/index.tsx
msgid "Failed to build zap route"
msgstr "构建 Zap 路径失败"

#: src/components/LeftWarning.tsx
msgid "{0} is a Fee-On-Transfer token with a {1}% transaction fee applied on every transfer, please beware before triggering trades with this token."
msgstr "{0} 为转账收费代币，每次转账将收取 {1}% 手续费，使用该代币交易前请谨慎"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Permit NFT"
msgstr "授权 NFT"

#: src/components/Setting/utils.ts
#: src/components/Setting/utils.ts
#: src/components/Setting/utils.ts
msgid "Enter a valid slippage percentage"
msgstr "输入有效的滑点百分比"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "LM Reward: {0}%"
msgstr "流动性挖矿奖励：{0}%"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Add Liquidity via Zap"
msgstr "通过 Zap 添加流动性"

#: src/components/Preview/ZapInAmount.tsx
msgid "Zap-in Amount"
msgstr "Zap 输入数量"

#: src/components/Header/index.tsx
#: src/components/Header/index.tsx
msgid "Native token"
msgstr "原生代币"

#: src/constants/index.ts
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "To ensure you dont lose funds due to very high price impact, swap has been disabled for this trade. If you still wish to continue, you can turn on Degen Mode from Settings."
msgstr "为避免因高价格影响造成损失，该交易已禁用。如仍需继续，请在设置中开启 Degen 模式"

#: src/components/Content/ZapSummary.tsx
msgid "Swap {0} {1} for {2} {3} via {4}"
msgstr "通过 {4} 将 {0} {1} 兑换为 {2} {3}"

#: src/components/LeftWarning.tsx
msgid "Our security checks detected that {honeypotTokensNames} may be a honeypot token (cannot be sold or carries extremely high sell fee). Please research carefully before adding liquidity or trading."
msgstr "安全检测发现 {honeypotTokensNames} 可能为蜜罐代币（无法卖出或卖出手续费极高），在添加流动性或交易前请务必谨慎研究"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approving..."
msgstr "正在授权…"

#: src/components/Setting/SlippageInput.tsx
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: src/components/PositionFee.tsx
msgid "Your Position Fee"
msgstr "您的仓位费率"

#: src/constants/index.ts
msgid "Enter max price"
msgstr "输入最高价格"

#: src/constants/index.ts
msgid "Switch network"
msgstr "切换网络"

#: src/components/ErrorDialog/index.tsx
msgid "Failed to load position"
msgstr "加载仓位失败"

#: src/components/TokenInput/index.tsx
msgid "+ Add Token(s) or Use Existing Position"
msgstr "添加代币或使用现有仓位"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Zap anyway"
msgstr "仍然 Zap"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "24h Fees"
msgstr "24 小时手续费"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Set Custom Slippage"
msgstr "设置自定义滑点"

#: src/components/Action/index.tsx
#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Approve for all"
msgstr "全部授权"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "Pool Address:"
msgstr "池地址："

#: src/components/PositionLiquidity/index.tsx
msgid "Your Position Liquidity"
msgstr "您的仓位流动性"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Not the position owner"
msgstr "非仓位所有者"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Approve {0}"
msgstr "授权 {0}"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Estimating Gas..."
msgstr "正在估算 Gas…"

#: src/components/PositionPriceRange.tsx
#: src/components/Preview/PriceInfo.tsx
msgid "Min Price"
msgstr "最低价格"

#: src/components/Preview/PriceInfo.tsx
msgid "Current Price"
msgstr "当前价格"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "Degen Mode is turned on!"
msgstr "Degen 模式已开启！"

#: src/constants/index.ts
msgid "Invalid price range"
msgstr "无效的价格区间"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "{0}% remains unused and will be returned to your wallet. Refresh or change your amount to get updated routes."
msgstr "{0}%未被使用并将退回至您的钱包。请刷新或修改数量以获取最新路径"

#: src/components/Content/PriceInfo.tsx
msgid "Unable to get the market price. Please be cautious!"
msgstr "无法获取市场价格，请谨慎操作！"

#: src/components/Content/ZapSummary.tsx
msgid "The actual Zap Routes could be adjusted with on-chain states"
msgstr "实际 Zap 路径可能会根据链上状态进行调整"

#: src/components/Preview/Warning.tsx
#: src/components/Setting/utils.ts
#: src/components/SlippageWarning/index.tsx
msgid "Your slippage is set lower than usual, increasing the risk of transaction failure."
msgstr "当前滑点设置低于常规，交易失败风险增加"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点容忍度"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "The difference between input and estimated liquidity received (including remaining amount). Be careful with high value!"
msgstr "输入金额与预计获得的流动性（含剩余金额）之间的差值，数值较高时请谨慎"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "LP Fees: {0}%"
msgstr "LP 提供者手续费：{0}%"

#: src/components/Warning.tsx
msgid "Your liquidity is active across the full price range. However, this may result in a lower APR than estimated due to less concentration of liquidity."
msgstr "您的流动性覆盖整个价格区间，但由于流动性不够集中，年收益率可能低于预期"

#: src/components/Setting/index.tsx
msgid "Advanced Setting"
msgstr "高级设置"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Checking Approval..."
msgstr "正在检查授权…"

#: src/components/Warning.tsx
msgid "The pool's estimated price after zapping of <0>1 {0} = {1} {2}</0> deviates from the market price <1>(1 {3} = {4} {5})</1>. You might have high impermanent loss after you add liquidity to this pool"
msgstr "Zap 后池内的预计价格 <0>1 {0} = {1} {2}</0> 与市场价格 <1>(1 {3} = {4} {5})</1> 存在偏差，添加流动性后可能面临较高的无常损失"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "Est. Remaining Value"
msgstr "预计剩余金额"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "You have turned on Degen Mode from settings. Trades with very high price impact can be executed"
msgstr "您已在设置中开启 Degen 模式，可执行高价格影响的交易"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "No route found"
msgstr "未找到路径"

#: src/components/Preview/Warning.tsx
msgid "The information is intended solely for your reference at the time you are viewing. It is your responsibility to verify all information before making decisions"
msgstr "本信息仅供您当前参考，请在做出决策前自行核实所有信息"

#: src/components/Action/useActionButton.ts
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/constants/index.ts
msgid "Enter min price"
msgstr "输入最低价格"

#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "View position"
msgstr "查看仓位"

#: src/components/PositionApr.tsx
msgid "<0>See more details</0> on how this estimate is calculated."
msgstr "<0>查看详情</0> 了解该估算的计算方式"

#: src/components/TokenInput/LiquidityToAdd.tsx
#: src/components/TokenInput/LiquidityToAdd.tsx
msgid "Half"
msgstr "一半"

#: src/components/Estimated/index.tsx
msgid "Fees charged for automatically zapping into a liquidity pool. You still have to pay the standard gas fees. <0>More details.</0>"
msgstr "自动Zap进入流动性池所收取的费用，仍需支付标准 Gas 费。<0>更多详情</0>"

#: src/components/Estimated/SlippageRow.tsx
#: src/components/Setting/index.tsx
#: src/components/SlippageWarning/index.tsx
msgid "Applied to each zap step. Setting a high slippage tolerance can help transactions succeed, but you may not get such a good price. Please use with caution!"
msgstr "适用于每一步Zap。提高滑点容忍度有助于交易成功，但可能无法获得理想价格，请谨慎使用!"

#: src/components/Preview/PooledAmount.tsx
msgid "Est. Pooled Amount"
msgstr "预计池内金额"

#: src/components/Preview/Head.tsx
#: src/components/Warning.tsx
msgid "Your liquidity is outside the current market range and will not be used/earn fees until the market price enters your specified range."
msgstr "您的流动性当前处于市场价格区间之外，在价格进入指定区间前将不会被使用或产生手续费"

#: src/components/Preview/Head.tsx
msgid "ID {positionId}"
msgstr "仓位 ID：{positionId}"

#: src/components/Preview/Warning.tsx
#: src/components/Setting/utils.ts
#: src/components/SlippageWarning/index.tsx
msgid "Your slippage is set higher than usual, which may cause unexpected losses."
msgstr "当前滑点设置高于常规，可能导致意外损失"

#: src/constants/index.ts
msgid "Invalid input amount"
msgstr "输入数量无效"

#: src/components/Content/PoolStat.tsx
msgid "24h Volume"
msgstr "24 小时交易量"

#: src/components/Estimated/SlippageRow.tsx
#: src/components/SlippageWarning/index.tsx
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大滑点"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "Pool already exists. You'll add a position via Zap."
msgstr "该池已存在，您将通过 Zap 添加仓位"

#: src/components/Action/index.tsx
msgid "Authorize ZapRouter through an on-chain approval. Choose whether to approve once or all positions."
msgstr "通过链上授权 ZapRouter，选择仅授权一次或授权全部仓位"

#: src/components/Setting/utils.ts
msgid "Enter a smaller slippage percentage"
msgstr "请输入更小的滑点百分比"

#: src/components/ErrorDialog/index.tsx
#: src/components/Preview/index.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/constants/index.ts
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余额不足"
